{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071061624/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "앞꼬임 디테일 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、FW23 / 163841GY35という商品番号を持っているTシャツです。 このTシャツはクロップ丈でデザインされており、前ねじりディテールがポイントです。 素材としては綿90%、ポリウレタン10%で柔らかく伸縮性に優れ快適に着用できます。 スカートや明るい色のパンツとマッチして女性らしいムードを演出できます。 このTシャツの洗濯方法をご案内すると次のとおりです。 濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにします。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があり、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合でも首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際はご注意ください。水洗いの際は若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造される8 secondsというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / 163841GY35です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはクロップ丈でデザインされており、前ねじりディテールがポイントです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿90%、ポリウレタン10%で、柔らかく伸縮性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなスタイルと合わせると良いですか？",
            "answer": "このTシャツはスカートや明るい色のパンツとマッチして女性らしいムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯方法は、濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにします。洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。また、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるため、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように乾かすべきですか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯による製品損失を防ぐために、手洗い後に自然乾燥させることをお勧めします。また、暖房器具に近づけたり高温のアイロンをかけることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツについて注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "このTシャツには金属副材料が使用されていますので、肌との摩擦に注意が必要です。また、デザイン上の装飾物が付着しても首を絞めることや人体に害を与えることがないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このTシャツは水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますので、着用の際は白色系の製品との組み合わせに注意してください。また、水洗いの際に若干収縮することや摩擦によって毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用や保管に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このTシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要です。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 720
    }
}